想知大屎忽葉舒華(牙華)有冇慶祝台巴子個唔知咩十節=.=

都陪得我琦睇春晚仲有人話係清泉=.=

支瑜肯定無

又無圖